巴士上嘅死廢老

頭先搭巴士返屋企，上到上層冇乜位淨，焗住坐係個死廢老隔離。
搭過巴士都知，廢老除咗成陣臭味，最鍾意就係一個人坐1.5個位，呢個算好，坐咗1.25個。

但佢個褲袋突晒出黎（估計應該係鎖鑰銀包），全程銀住我隻腳，銀到勁痛。途中我都有嘗試坐出d避開，但我坐出d佢又坐出d。不過我都繼續忍。

中途我因為個冷氣吹住我，我咪熄咗我果個囉，點知佢果個都仲係吹住我，吹到頭都痛，我又唔想熄咗佢個冷氣所以校細d。點知個廢老大聲罵我識L咗佢個冷氣。我好聲好氣同佢講我冇熄到，同埋吹住我，佢開返大校一校繼續煲劇。

講返褲袋，部車左右搖，佢個褲袋入面d野就不斷錐我隻腳，終於我頂唔順輕輕掂佢膊頭，諗住叫坐返好d又好，拎返個褲袋入面嘅野出黎都好，總之唔好係咁錐落黎。點知我都未開口，條廢老就屌我唔自己坐出d，仲惡人先告狀屌我個背囊不斷撞到佢。全車望晒過黎。
呢個時候有人落車有位，我調咗過去

真係好L嬲，忍唔住上黎發泄吓

死廢老死